［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（118）

星期五OT夜

輸個馬鼻

我開左兩個 錯左台

我陪你

我SL

我係擔心緊車費問題
就算我買JR東京廣域 周遊券
都係得3個地方去到

但呢度都700蚊

唔周你講嘢

SL可恥

日本車費係好貴架啦

i miss u

已sl在家

所以基本上我要揀3個遠小小ge地方去玩
然後再諗東京呢個city有乜好行

每日巡遊各式動物cafe已經夠忙

睇緊美劇, 打緊Report.

我去過泰國柴犬CAFE

睇緊邊套呀？

要嚴打

J出血 D flea market會唔會玻產

The Badlands Season 2

彥祖

真係好靚仔.

但佢全盛時期其實係十年前

我為誰愛過 耗盡了畢生氣力

好肚餓

仆你個街D同事使唔使咁串

啱啱先食完炒麵王做早餐

咩事??

搞咩

邊個串老姆 識唔識尊重長輩

咁heavy

咩事？

話我得閒唔補下D文具 佢地成堆人都冇得用好耐
係咪唔識出聲要求

公司無嘢食

老馮

佢地成日expect有人一日check幾次睇下佢地有咩需要

曾是最熱記憶 動人月色
亦留在今夕

唔係一個月寫一次紙嫁咩

我都想叫佢地寫 而家係我得閒睇下有咩欠缺就補

um.....

我老豆真係
出到金魚街唔買魚 話去鴨記換mon貼 去到原來爆左mon
又話要返先達 DLLM 港女

港女老豆

靚唔靚女先

仲要亂買嘢

A仔覆tg啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一定唔靚啦

整個表叫佢地寫啦
痴線點知邊啲你需要呀

俾我搵到你地其實未用晒就瓜瓜嘈我實斬死你地

撐你

叫佢跟實正常程式入紙申請

咁熱係到來來回回ssp同mk

Cls 通常我兩位呀姐咁岩去拎見到無就會同我講叫我補

我幫你準備定牛肉刀

一落車入完標唔夠半個鐘話走 又4蚊 又熱到痴線

其實點解唔係MK換MOON貼

孝子

開google doc俾佢地自己填, 你最多每日返工前望一望

唔係admin做嫁咩

佢：MK換零件好 鴨記換mon貼好

屌啦咪又係淘寶MOON貼

換完mon話要返鴨記換mon貼我一定斬死佢

行黎行去

呢句真 好睇ssp出先達唔洗我揸

洗唔洗準備定刀？

可以斬人
補左都唔話你知 吹咩

你今日放假喎

你平時對佢地太好，寵壞晒

佢夠放緊生日假

Happy birthday to uncle

我其實同佢地唔太熟
唔熟都一句得埋黎先正

我實習個時都叫floor manager架

銅鑼灣揸fit人

唔識自己搵呀屌
你工人呀宜家

我都管文具櫃架, D人拎支筆都要搵我
我每個月要去補文具

我都有好多 我放係公司賣比人

頂我都係
岩岩先比完張文具form比admin同事

呢度班仆街連派下午茶(唔是我派)都要逐個位埋去講/派
差在未餵埋佢地食

有下午茶咁好嘅？

cls 擺conf room自己拎啦屌

我老細有時屎忽痕請下

而家啲廢青乜都要人服侍

我日日自己帶水果

無手？殘廢？

我實習時都係啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
一個個埋去問佢地食咩

唔知點解個文化好奇怪 個個除左做野就係殘廢要有妹仔服待咁

我淘返嚟

診所聽電話個姑娘把聲巧巧聽

真係唔好對同事太好

電話呢

病咗？

擺低個no啦
我又打下

我同事連SCAN野都叫我
佢地唔撚識用個部network scanner, 全層可能得我一個識用

教佢地用一次，或者寫使用方法貼係部機上面

是呀
都是傷風感冒嗰啲啦
個姑娘叫catherine呀

又話冇事

我都病病地，個電話幾號？

我公司啲人做咗好多年都唔識雙面scan

點解會話比你知佢個名

梗係有事先sick leave
u know what I mean

肯學就唔會叫我做

......

咁我收返埋我d關心

差唔多.

全身紫外光消毒完畢

你地爆post太快 唔想追
有無咩大事件

尋晚大家都好興奮，又唔見咗你

個人好缺水....
好dry

同人交際真係好麻煩

做咩姐

team lunch ?

同意。傾得埋既同事真係唔使多

0

冇team lunch

咁撚蠢既

興奮？你地狗衝a巴好興奮

我兩個

唔好搞我女朋友

tg我, 我寄比你. 反正冇用.

我未換住啊
遲下換個陣再搵你

我果陣入左大細機各入左250張

追咗好耐 post 呀？

今日老細唔係到!!TEAM D日本人都出哂trip,
終於可以上黎傾計 long time no see

師妹~~~
晏晝都係度 ?

好撚多野做呀⋯⋯屌

捱多個零月~

師妹~~~有時見到你喺搵工迷茫post蒲頭 同路人啊

佢都有份狗衝

係 ?

好慢呀⋯⋯依個月

呢樣要問返a仔先知

好耐冇見呀師妹

基本上全部人都有狗衝

今晚睇星星餅, 由由係度咩 ?

係呀，真係好勁耐冇見，你最近點

唉。。。我head唔係度好多問題出現，重點係其他人講既同我跟呀head教既方法唔同，好撚confuse 我又唔可能實牙實齒咁話自己冇錯

再見

想問出面熱唔熱

好撚熱好曬

帶遮

好眼訓啊

屌唔想出去呀

收到

飯兜你個女係咪咁

好彩琴日同左同事出去食唔係今日

擺埋個女上連登

係到呀,頭先上緊網 哈哈
頂唔順呀姐呀,加上其實唔上做依行
咁你呢?之前你講到番得好唔開心咁

個女係港女黎

已經有好多Uncle 響度排緊隊諗住課金喇喎
咁搶手
好快個西都可以當八達通嘟
好好笑
佢個女好多表情好得意

你個女幾大

乜咁大個既喇

其實佢拍拖未

收左好多兵

拍拖會同老豆講嫁咩

啲pose應該跟阿媽學

影相全部港女POSE

中五？

我已經睇到佢將來

咁細個識收兵，有前途

我又唔覺得有咩咁特別, 唔係特別可愛, 唔係特別港女

靚唔靚女？

個個細路都好可愛架, 大個咗你先知靚唔靚~

唔係喎我見表姐個女細個已經唔靚女, 大個左應該都唔會靚
希望佢俾心機讀書

你把口真係好賤

我都諗緊話唔話佢冇人性好

真心唔靚呀, 如果個POST個女仔有80分, 我表姐個女應該廿分

個細路鐘去日本都係可能佢屋企人淨係帶過佢去日本 講真，細路去邊旅行都開心架啦 比你去過一次都會問幾時再去啦

咁你覺得錢嘉樂個大女幾分

有無相

屌好賤

喂呀

就算靚都要讀好d書

你真係

錢 七 最 新 近 照 情 況 令 人 擔 心

想知對比姐

3點啦終於都 可以倒數

5分

點講好, 好似呢個POST咁條靚妹我會覺得都幾得意
我表姐個女我未試過覺得佢得意, 無一張相得意

好賤呀，雖然我都想知，但真係好衰

有啲人話細個唔靚，大個會靚

你信呀?

你可以試下自貼求評

由細到大都冇人理
大個會肯打扮嫁

唔好當我白痴

化妝真係可以將豬扒變靚女

你話女人化左妝會靚就信
細個唔靚大左會靚就唔信

KING OF MEAN

好鬼mean

大個正常啲囉

咁mean 唔狗衝了

好mean但好笑

即係乜？

你覺得自己靚唔靚？

錢七個POST有個留言

mean 唔mean都狗衝唔到呀

唔靚啊我係肥毒矮

不嬲連登仔都由細笑到佢大嫁啦
之前有人話佢個樣生得嚴峻
笑到仆街

嚴峻

矮

佢個妹真係得意好多

又講大話

大個咗會點肯定鬧交

唔會啦 咁易鬧交咩

我係真心發問

一個靚，另一個醜樣，你話呢

我以為你見過佢，知佢好高而反問佢，sor

我都想知a仔幾高
個個都話自己肥矮毒痴線

你都話自己係暗瘡大肥婆

利申我冇見過A仔囉

幾時講過

其實我隱約記得佢講過個我覺得唔矮既數字

人身攻擊呢啲話題都係收埋啦

算啦，我都唔會信，你班人冇句真，除咗賤嘴果陣

又討論肥矮毒

又想攻擊肥婆？

屌你又出現

追擊肥婆 人人有責

Bye

173

173叫矮 食屎啦

太矮

咁香港大部分矮仔

即係你冇啦

姆姆豬see?

係都你bye先啦於b留低

唔可以叫高
但都唔係矮

唔好人身攻擊ok?

於b幾高？

你有冇160？

我覺得唔矮喎

係女仔太高 利申差少少米7

16幾

160咋

著TIMBERLAND可以高多2CM

數字上其實唔算矮，如果識著衫睇落其實唔會太差

勿認真，身高只是數字

我唔理啊反正我是信了

哦

點止呀

入面再放鞋墊

怪獸唔係不嬲話自己有米8咩

又吹水

咁究竟幾多先叫唔矮

新人報到
岩岩入讀社會大學，又返左份hea工
到底d人唔講野係咪正常

其實佢幾高都冇人會care

又岩

係呀

身邊好多高既女仔

欺凌

hi，返咩工？

番工好難係咁講野 如果坐office

交低三圍

吹咩

係呀
呢度全部keyboard fighter黎

最高個個183 佢個個男朋友米9以上

屌又黎

同老豆篤完波 整完電話

一講野就全村人聽到

停止互相攻擊ok?

你停止攻擊肥婆ok？

算係technician ，但好多時都唔係做足全日
Extacly講個post名好易自爆

孝

24 36 24岩唔岩

我好多時都係坐足全日

可以狗衝啦喂

啱pmed

你係咪肥得健康？飲水都肥？

好撚熱呀屌

到底點挨 ？

你中意加美極定李錦記

呼吸都肥

上黎吹水 好快過姐

分分秒秒都上黎吹水

去食雪糕

按到個F5爛

間唔中上下網，過得更快

其實返工r d同事講野係未好on9
點解d人可以十問九hea答
搞到我好似chur到溝緊女咁

好彩我返工零尻流

咁正常返工唔會吹水既

聽歌bor

唔吹水好難過

有冇人用左套之後手感唔同好唔開心

真心 聽住啲同事講既野
唔會想搭咀
佢地宜家講緊2個雙眼皮會唔會生到個單眼皮出黎
做乜鳩

手感？

聽歌用咩bluetooth呀
全部都唔推薦

如果人地明顯唔想答就唔好繼續問

手機用手揸唔係手既感覺咩

講緊電話呀2打6

諗錯隔離

唔係喎用左之後我覺得好拎好多好開心

我對呢啲好 sensitive，一定要全部同一format

裸跑多年突然間佢著左衫 好怪

我廢柴丫嘛, 垃圾耳仔, 緊係用bluetooth聽歌啦.

識用一定祼跑

咩套？

到我唔明

所以我都係剩係講工事算啦

透明硬殻

透明軟套
但隔一陣就發黃

我都會講嘅 但可能都係幾句囉
之後都會繼續做自己野

唔著會好滑會跌花

唔好同同事太close

我宜家貼背貼 完美

我用緊spg, 應該係我唯一一樣泡菜出既野

其實坐係自己位點講
去人地個位度r水吹?

我的手機不是我的

我都係要間唔時換下

公事以外嘅野，人地未必想講你聽

今朝串我果個人就係咁
成日去人個位R傾

已經花晒
但手感正好多

係呀
其實我都已經唔係特別想話要同佢地做到朋友咁
但如果完全唔講野又好似太毒太摺
好難捉摸

呢句真，唔係個個好人

基本上pixel無人幫佢出殼, 無咩揀

笑到仆街

痴撚線 好彩我啲野全部唔俾得人睇
過黎我要反晒背面 之後會唔想同佢講野

我係同同事零交流架, 佢地連我個名都叫錯架

頭先個呀嬸買電話 同個sales講 我想買朴信惠個部電話呀
個sales個樣立即黑人問號

大聲講，或者去人地位，但其實有啲公司嘅位好迫

Sad but true

毒又有乜所謂，好過人地覺得你煩

+2036 最怕空氣突然安靜
所以我好少主動同人講野

A巴用完nexus5跟住換pixel？

啱啱先比人"線"完，仆佢個街

我都唔識點搭嘴 all女 旅行 化妝 淘寶

Z3轉PIXEL

有時咁岩行過 有野吹到咪吹
我多數同前面果個同事用whatsapp傾計
可以傾足一日

講講下dead air仲衰，又或者講嘅野唔啱佢心水又黑面

啲同事咩年紀呀

我男人老狗走埋去搭嘴 俾人西臉都似

我地唔係普通寫字樓咁
會一條team坐係間細房仔咁樣
其實如果係一個個位大家唔理大家都仲好
但坐埋係隔離不聲不睬好奇怪

點解我覺得好似LOOP過呢個情況既話題

我同你調返轉
但都係搭唔到嘴

咁佢地會做公事上嘅野定私人野？

好似前幾日先傾完

都係

有咩？

糖兒

bigc係咪完全唔考慮有線

我而家用開Zik Parrot 2.0 , KZ ZRT 圈鐵 , Westone UM1 , 小米膠囊耳機
我prefer 有線掛果啲.

嘩，你終於上水

嬲呀嘛屌

我個間西野
經理只會同掃把/其他經理做到FD
食飯都分職級坐咁

正常都係咁啦....

pixel個ui係咪同apple一樣
都係好順同冇乜奇怪內置apps

真係垃圾耳仔你唔會出3K買野囉, AIRDROP咪算

一坐埋=開會咁 不了 出去碼頭好過

岩岩傾既人入面有個92一個94
其他師奶
真係聽到都唔想理

被看穿了

車 錶 樓 股市 馬會入面所有野

心邪

me 都十分agger
但有線3000又唔上唔落咁

大人野

內置D我無用既google野囉
google movies個d, 不過都無其他奇怪野
用到而家仲覺得好順呀, btw ios轉tab page順唔係話佢偷格架咩

有92 94傾到已經好好 我個邊 屌那媽 70後同80後
搵90後=難

奇跡插入

大人的世界

有冇試過用 dom dom 當套用 ?

冇

但個player係乜先, 電話既話不如算啦, 買個1千蚊既差唔多

咪就係得我地3個90後囉清

識唔識買六合彩

我部門一個都冇呀清

唉瘋柒加

有野會一齊做(一定要team work)
但冇野就做自己野

講起六合彩上次好多錢時我買左條我+老豆+老母生日既日期
一個字都唔撚中, 以後唔買

召集童子手買六合彩

清
唔計parrot la
後面個堆一係就係大陸野 一係就陳年舊貨 wor

我公司唔計我都係得兩個90後
所以好岩傾

我燈你買波會快d

希望pixel2香港有貨

應該係話如果你要我投資買音響, 你叫我比50~60K 係屋企砌studio我會比.
出街聽, 極限係3-4000. 買Player / AMP / DAC 出街好似做通信兵就唔洗預我.

一定要藍芽既你等糖er答你

唔識

我100%相信老姆 老姆講邊隊買邊隊 點會買對家

扮後生

唔樂觀啦
個時出街全球都缺貨, 疊埋心水硬食水貨

ching有冇興趣一齊入馬會學買六合彩 我都未買過

有冇人要買波俾我試下燈

要學架咩, 行埋COUNTER一張六合彩電腦, DONE

count me in

我思想不知幾正路

終於可以重開部機

冇偏財運既我表示..
想買果個NUMBER就唔好買.

yes
我係幫手燈號碼既

個個都話自己燈, 點解你地仲未發達

我地3個夾埋可使人中頭獎

因為冇買過

就下期試下. 我地三個係度每人POST兩個NUMBER, 我去買.

自己買就一定唔會中啦你都傻傻地既

加1min巴講6個數字.

咩扮
真 後生

幾好玩
下期幾時

點解要捐錢

好癲

想一個都唔中?

上次出個陣澳洲有冇得賣?)?

咁都要學

30未

我平時就咁"一張電腦"，比錢，走人

22/07/2017

有排啦

19 31

聽日 沖涼先 好臭

中左請打邊爐

7 25

留名

1 11

拎鴨仔沖涼

頂買埋D咁近

800萬打邊爐
請一分鐘及A巴提供各三個數字

買2條

上次買左兩舊幾水六合彩
我諗計埋都有十幾廿個唔同number
計埋中得1兩個

又捐錢俾馬會

welcome to 腳踏實地grp

龜仔

真係陰公

咁你睇下Jabra Elite Sport / bragi dash pro / onkyo 800 bt啦
但真無線始終係新科技 音質真係
想試下又想平可以trytry dearear

A巴果6個係唔可以用.

bragu the dash pro幾好玩 可以即時翻譯
onkyo就音質啦
jabra就防水同功能性強d
dearear就平

可不可以不要那麼專業
黑手黨呢個名幾型

OK , 我今晚買. 2注加1注電腦, 如果a巴比到6個NUMBER我就買多1注.

9, 22, 40, 44, 46, 47

全部大no

MK SON

富貴險中求

你地揀晒d細no, 我得返呢d

搵人試下投G我地冇揀既number

上面有圖

咁多點投？

今次肥肥啦

你地分開買3條？每條中兩個咁點？

黑氣既我從來冇諗過會中.

是常識吧

話唔埋架

諗起龜頭bob套發達喇

留名等發達

等辭職啦我

環遊世界啦

食M記加大

信呀，大個左可以整容

食譚仔可以食過橋

繼續返工，每日坐喺度數錢，佢吹你唔漲

@hkgp2535

屌你地而家食唔起咩？

?!

食唔起

added

扮乜

不了

清 入錯post下話

800萬除返開人人都幾十萬落袋

食唔起 平時去M記食開心樂園餐

原來係TG 冗員group 25-35

好玩具幾好丫

巴打你係檸檬啊

可以倫敦金咁 貼晒啲錢係台面影相

好想發達呀

我淨係食得起新地

年齡不足 入唔到gp

年齡已過 入唔到gp

你每日冇諗乜嘢 淨係諗發達

唔係冗員, 入唔到

得個諗字冇用架喎

有年齡限制

我有買六合彩呀

歌詞黎嫁咋

其實限制係for咩

溝女掛

厹GROUP. 冇野做咪鳩痕.

即係25-35唔會溝女？

牛丸你最近點。重有冇比佢地冼

年紀太細入唔到谷

終於

準備閃人

恭喜

係囉，好似我fd講咁，之後想入返政府唔好比呢度拖死。。。我唔記得有冇同你講，你個度d人寫到人地份apprecial好差。。。攪到個同事明明想做夠一年先走，最後都忍唔到。。。寫人地全部D

平衡返心情

年齡太細 入唔到gp

各位ching有冇打算去拍戲

畢咗業啦

維港好多帆船

諗到一陣要bbq就出一出汗

係喎你要入西貢BBQ
陰公

仲要星期五晚, 無左個happy friday

去到我都應該係上連登嫁啦

收工

你係公司睇到？

我個位可以裝到一小角

爸b

衝你個頭

你地訓曬我追post見到，芝士凍餅唔錯唔錯

喂喂，諗到聽日去邊未？

捱過雙長週 迎來雙短週

你好夜都未瞓呀？

聽日去邊呀

丫，今日先啱～

再沒有長短週

佢地好似book左位食中菜

聽日再食都得架

係啊訓唔著，唔舒服

我以前個景都好靚

等我唱首歌仔你聽啦

m 吸？

你係唱至好

咁清楚既

收9點🤕🤕

佢都係

我飽得滯，瞓得唔好

忙唔忙架先？

好忙呀？成日唔見人，掛死人咩～

好幸福，我限咗晚餐只可以6成飽

點知未來係點喎。。。 不過最緊要而家開心先啦。。。班人咁難合作

其實唔係，我覺得唔舒服但又唔知咩唔舒服，典床典左好耐

心癮

唔舒服請左假番屋企訓到依家先醒跟住落街見到7仔忍唔住買左哈根達斯比自己

已經食少咗

我依家過8點唔食野，晚餐一碟菜加少少肉

咩心癮

邊個話要斬肥話

減緊嫁啦

我晏晝食咗碗粥，而家好肚餓

下個月長短長短

快啲去食

餓下可以清腸胃

5 個星期最痛苦

邊個話

我囉
瞓咗好啲未？又唔睇醫生呀？

係嫁咩

一膠留名

老灣清！好少咁早見到你喎

有咩慘得過返到屋企地鐵站先發現銀包漏咗嚮office櫃到

偷情咁款

入到屋嗎？

睇你都未試過餓喇

入到 但聽日放假 都要返去拎

丸姐

聽日準時返工

原來係食海鮮 唔係bbq

蠢人

誤會哂

女～～

wow~~ what's happening ~

想多了

抄左牌未？

You are so cute

how

cls

買條著下

TGIF

有冇人啊？

MILF

又訓著左，好攰個人

仲諗住上嚟睇下於b bbq成點

有無人識人住澳門酒店有平

點銀樣

想住一晚新濠影匯

fg岩岩入職 未過試用期
想請事假 8月4號紅館睇lol比賽
同左個manager講 之後佢話我岩岩入職未可以entitle任何假期住 除非有好好既理由 請問有d咩理由好用

白事

但咁會唔會好誇張 洗唔洗交代埋係邊個

射波啦

我一定要過8點食野夜收工冇得揀

Deliveroo

因為工作性質每日會安排唔同人手去唔同地方
有d同事會返office
射波會麻煩到其他同事，所以想提早報定案方便公司安排人手

痴線，本身屋企有事已經係最無敵
btw你都試左一次唔批就無謂再搵藉口請，係人都知你去玩啦

JJ : 你果日唔返, 就以後唔洗返~

咁我就唔返...

平既都唔岩你住既

gogogo買2送1, 即係一支廿蚊，仲有5個印花

岩岩碌fb見到m牌雪糕開店唔知有乜春優惠咁

同阿蛆講要去睇lol比賽

唔怪得今日見到條女買咁多啦

其實係紅館睇係咪會開四面台搞 真心發問

應該係睇大moon呀？？？

一人一部細moon

其實我都唔知佢個setting係點 係覺得機會難得所以想睇

幾耐搞一次

有冇人除咗正職仲有其他野做？

我

射波

我就快捱完13個鐘

五星級先住

幫手打理家族生意算唔算

宜家碌緊拎

住得五星唔志在嗰少少啦下嘛
再唔係賭多一兩舖 幾萬泥碼實有房
不過我自己過親去都唔使出酒店錢

正呀喂
講起我都想碌
利申 落坑王

點解？

中左jackpot未？

我想打邊邊

又係 轉頭book左唔洗煩

有無人識玩輪盤

做啲咩架？

你去賭,賭少少就會有船有房,但我無做會員

腦世un腳

都係劍叔最叻

正，唔知想食乜就咩都倒哂落去

去澳門住酒店都要揾平真係好cheap

識玩一定玩sick bo

2000蚊晚接受到。見到個三字真係不了

你住乜要3k

銀河都要3k了。下個月先去

我當初以為我眼殘睇錯話3萬
原來真係3K 3K同2K有咩分別
果1千幾百

唔知 好似心理關口咁。純數字真係無乜分別

大把要3k啦，悦容莊個d

你唔要大把人住

好過租房要格價唷

劍叔, 我可唔可以追求你?

狗衝劍仔

真 搶房咁

排隊啦gay佬大晒呀

排到去邊呀而家

去到皇崗未？

大師講呢啲?
疊埋心水結婚啦

仲皇崗
上撚咗廣州喇懵丙

邊個企左頭位

ching 讓位未

1妹
你知我最愛係你架

係大陸排緊啦
跟隊啦屌

排唔切呀

ching識貨

佢拖左我喇 仲排隊

拖左你代表啲咩？
繼續排啦低b！

對劍仔你好失望

冇架啦ching 佢已經同我表左白

劍仔先識野 知港女冇波 我有肥仔波

a仔你唔喜歡小朋友
唔適合我

好噁心

我中意小朋友

夢中相見啦⋯⋯各位

失戀

咁我衰乜

失戀陣線聯盟

又扮肥

我都想知

姆姆豬

me對波夾你腸都得

A仔
一齊喊啦

走開啦你

情敵呀
你走呀

走囉

打左兩日都打輸

尚有些仗 全力亦打不上呀

啲仔比你溝晒啦

又黎~

啲女都係

人妖都係(?)

好醜都係肉 溝埋

咁夜驚唔驚架？

爸b 我驚

阿姐咩都唔驚

講就叻

呀姐

陣間個麻甩佬落樓你已經嚇到腳震

插眼渣蛋蛋踢上五寸下五寸

自己小心啦
咁夜男男女女都應該小心

好sweet

你要喇，佢地夜晚出黎多

已早收 已打卡
狗衝返歸

跟同事車走

你公司同屋企近唔近？

d學生放假，星期六日突然冇野做覺得好空虛

有冇啲凍添丫？

有呀，發錢寒

友善提醒下大家姐

好飲呀，以前成日飲

我飲藍色果枝多

好肥

又肥

藍色係藍莓？

但係飲完一支會想飲第二支

會呀。。。同埋都甜架其實

好多糖啊

一唔小心hi到手就

食緊哈根大師

戒糖好似係最好既減肥方法

我戒極都戒唔到

肥

咁算啦你 重有唔好食太鹹，會飲多水，水腫

聽日先買 唔知會唔會無晒貨

買咗啲有飲筒既水杯返公司 等自己飲多啲水

發覺番工飲得多水過係屋企

呢啲？

柒哂

試過個蓋擰唔實，放咗入袋 袋入面全部野rip

小學

笑到我

小學用都比人笑啦

我公司真係有人用呢啲款

唔係呀嘛

頭先睇緊大眼con有咩特別 點知upload錯圖

你有需要咩?

想知帶左差幾遠姐 但冇乜需要咁

帶過 好假

我見fd係台灣買過隻 又唔係好明顯架喎
搞到我都想試

有啲野唔屬於你就唔屬於你
天然唔洗加工

我都天生大瞳孔

相呢?

大瞳孔啊唔係大眼睛

之前貼過啦
你新黎冇睇過唔怪你

我唔理,再貼

Marilyn Manson真係好撚正，點解唔黎香港開live

呢個係唔係傳說中嘅大眼仔？

咁少女嘅

聽日洗唔洗翻

你又講得岩
利申 大眼

再貼

要，聽緊歌

又一日，聽日返9:00

早晨

咁早啊鼠!

冇撚錯

我俾牛姐拋棄.......佢唔理我

開工啦⋯⋯

今日要返工,今個星期返左6日
但今日公司無咩野做(應該)

事實我係個少女

唔講唔知

鼠仔有冇玩splatoon2

你唔係番緊工咩

有呀,依加咪玩緊

係....放工買...
日版定美版？？
未玩過

呀嬸唔好扮少女好喎

唔信就算 唔解釋

我玩日版,我偷跑左成個星期到
日版=日文
美版=英文
可唔同版連機,但活動時間美版會有時差

踢爆人

星期六都要開工 要搵錢冇計

我都要開工

今年90都27歲

原來戀愛統統統統寫得太多
令我澄明而愛得很少

女人青春有限

因為世俗社會鍾意用樣黎衡量女人價值
用錢黎量度男人價值
但其實兩樣都錯到on9

唔緊要啦 反正我兩樣都冇

如果老左被人飛點算

90後25歲

唔緊要啦1妹
仲有我要你嘛

你咁細個？我以為你叔叔黎

我就叔叔

25 都唔細喇喎~

太心痛是我的一手包辦令妳心變酸
彌補如何還是太遲

叔叔你好

呀⋯⋯屌你呀⋯⋯
點呀⋯⋯呀蛆

嘩...性暗示

早

仲有兩個鐘先收皮呀

奴性

有冇ching食過旺角間火鍋撚

我今星期奴性減低

好想放假，啲靚仔個個都去旅行

我食過呀！上個月

落下街街睇靚女先

暑假千祈唔好去旅行

邊度有 想睇

個名叫火鍋撚 ?

good？

真係叫撚

好似幾正咁喎~
不過我都係鍾意屋企打邊多啲~

原來係真

衝住個名同葡萄美酒夜光杯有d想試

下個月冗員大會係呢度開喇

請灼 8 秒
好有心機

睇落去個樣滑（散散）唔討好

正喎喂

有咩食材未熟時唔係滑散散架 ?

到底咩黎

牛柏葉真正應該係咁，係街見到白色既都係漂過

原來牛柏葉

lucy聰明

漂過反而無咁爽，呢啲正呀

想要咩湯底？

Not bad 個湯底似台灣食果啲養生窩

102丫唔該

想知有冇得混醬？

牛肉200碟唔該

發唔發覺個撚字有好大引力

羊呢？

呢層唔係好記得 好似都有

岩岩睇番幅圖我都係叫左102

好吸引 我望左好耐 佢仲要有個撚印

無叫呀爸爸

睇你好似係拆家喎
上次食咗幾錢？

羊片
次次想叫都會俾人阻止

個個都話羊 有股SO味

連同鍋一齊淥都話騷 你地夠淥魚

魚真係少食，有骨嘅屌

上次同朋友兩個食都每人300幾
人多會抵啲 可以叫多啲野
[img]
角度好差 請見諒

最慘係啲魚煲到碎左啲骨周圍插

酸菜白肉

ching

頂改極都唔得嘅

嘩d響鈴咁大碌

好嬲 改極都唔得

響聆好正

你幅圖多左［URL］

請灼3秒

嗚呀

魚滑？鴨血？

鴨血同豬血食落去有咩分別

鴨血呀
不過唔岩我口味

唔是任食

之前係台灣又係好多打邊爐

我覺得豬紅好食啲
鴨血好似un啲咁

唔是架
逐樣嗌

你就想，任食邊有呢啲質數

無老窩

劣食者表示 平時同屋企人打邊爐 佢地話咩好正好正
我係食唔到有咩分別

你蔡瀾喎

你上次幾多個人食

食丸好過 啲丸好有鮮味
呢粒魚蛋用既魚好新鮮 咬落去有股鮮魚味 好清甜

兩個呀清，唔聽書

一人N個打邊爐既壞記憶
夾完band去食任食邊爐
我因為執野遲上去
最後上到去發現成煲都係雞子

丸好難夾喎清

有 now gay

你fd子咁缺滋補啊

咩啵 夾唔到呀

其實 隻字係咪撈籬

連女都食
另一次食雞煲 有條癲佬再狂叫鮮雞件
食撚到嘔

去深水埗行街～ 邊個去

睇到好肚餓

不了 好熱

冬天先啦

夏天真係唔想去旺角 深水埗 荃灣

係咪我黎 我都好鐘意食g

我冇食，唔知邊間好

佢係剩係叫雞

牛我都好鐘意食。。。羊都ok

me

Agger 街都唔想出

Now gay

定筲箕

笑咩呀

荃灣撚表示呢頭真係好熱 越黎越熱

露茜唔怕熱

熱慣 以前係澳洲割菜

我落街好大風 但啲風吹過黎都係熱

呢度得我自成一黨

你去wh?

係。。都係肉廠好d, 但冇去

有無摘生果？
我表姐係澳洲wh教潛水

冇呀 本身揾左份摘芒果但佢hold住我，唔比我返

條LAN插modem唔得但插router又得是咩玩法

我忙完啦
宜家咩話題 我想搭嘴

人地話咖哩魚蛋冇魚味冇咖哩味 我都唔信 依家我信了

我 如果想一世人 和你過
平時就要企後幾吋 去幻想 別要摸

有冇聽過demo版

拎?

男聲好似有feel d

用真聲點唱

你果間屎

插錯位

行得未？

我係ssp la, 剛到站

一大早忙咩呀？
你啲同事試食完有冇報告呀？

喂，咁快架

插左幾十年突然間錯

插左咁耐....
要變下

試下換個姿勢
有冇圖睇下？

1001